食papper lunch 食到傻咗

喂 我笠落個頭到關你撚事咩

認真想po埋你正面

我都影左佢正面
唔覺意影埋樓主

我獨撚一個 唔好po我出嚟

Papper

喂 比下面

咁你地又影鳩我

鬼叫你有囡囡

JM9

屌你地咩

osh

Post啦😁

令我諗起之前有個POST 有個細路拎包生果個野當護膝

有囡囡？識做啦